Moje nejlepší kamarád se jménuje Adam. Je čiňan. V Čině jsme studovali ve vysoké škole. Oni je vysoký a hubený. Jeho moc sympatický, precizní a pracovatný. Někdy jeho druchu pomětovný. Jeho hraje dobrý pijano. a saksfon. Teď studuje hudbu v Beiking universtě. Který přijedu do Beikingku. Musím navštěvovat něj. Jeho je moc dobrý kamarád.
